幫手睇睇呢部 G-Technology Mobile SSD，香港叫 R-Series 其實有咩唔同？？

呢兩部機係咪同一部黎，香港叫 R-Series，其實有咩唔同？

USD $299.99 = HK$ 2340

HK $3798

水貨行貨價錢掛

旺電1樓有

2T 幾錢呀？

依隻牌子好貴
無留意

買返seagate算2t應該都係2k到

係就水貨平好多。

睇spec就同一樣野黎，係水行貨果5年保養分別

係price睇，最平都要$3100，咁買水平好多。